出黎啦自由閪, 唔敢出黎呀?

鎖埋自己係狗洞入面?

見人多就龜縮

出黎啦自由閪, 屌你老母

做咩